有冇新手一齊交流下心得

新手練習當中 Canon750D 平時中意影人像同公仔
最近想學下影風景
會唔會有新手有興趣一齊交流下
歡迎留個tg交朋友

*非正經勿煩
*太專業應該溝通唔到
*男女都歡迎
*興趣娛樂為主

有考慮過 怕無人理我

閃光燈應該點用

LM
攝影group 正阿喂

收工開

有興趣加我tg自介下謝謝
Tg: cccx027

LM
想搵人一齊影好耐

tg: rexdt
新手 主要影境
Sony A6000，sony 50mm f1.8，sigma 19mm f2.8

lm新手 影景多

留名
等開group一齊交流下

有興趣就tg add我自介/留tg id 謝

新手 咩都影 無固定題材
鳩流下

Lm

求加入group膠流下

係未有group膠流下？真新人求指教

新手lm

新手留名